光復香討，網絡革命

香港人番屋企何錯之有？
番屋企都俾人屌真係世界級
其實班留學生播毒咪好
清洗下呢D批鬥香港人嘅五毛藍絲

Btw 我係香討踎咁耐，全香討都係奶共，係時候光復下，清除下D藍絲
藍絲係敵人
藍絲不配係香港享受

推

又出黎批鬥攻擊留學生手足

邊條垃圾五毛負評我，出黎

推
我地要組織網軍光復香討

我好撚認同樓主
我哋要喺網絡上攞返本來屬於我哋嘅嘢
唔可以再畀支那五毛侵蝕香港

大家可以共商大計光復香討

冇人理我
唔想見到香討污染網絡

但個邊D版主都藍到發黑,
點光復.....?
係唔係都亂9 ban你ac

我留完言唔會睇佢哋d回覆
冇咁好氣同佢哋拗
直接洗版式留言
夾雜 武漢肺炎/中國病毒 呢d字眼

分身分身再分身
玩殘佢地
同埋講野曲D

有D區唔使
新acc當然唔可以直接去cc版

Cls
就算美國講大話都唔等於中國疫情唔嚴重啦
點解香港會有如此盲閪嘅on9存在
必須盡快清除

自己打人仲要話番人地自編自導自演，藍絲真係喪盡天良，必欲除之而後快

下次拎定架餐見撐23街站就掃場斬人

香討那邊，版主惡晒
仲有，大陸翻牆人，多數唔會識連登和高登，只識香討，佢地會用香討黎研究香港民情，所以香討好最重，宣傳的命脈黎

香討那邊，版主惡晒。版主要刪黃post，得返藍絲。

仲有，大陸翻牆人，多數唔會識連登和高登，只識香討，佢地會用香討黎研究香港民情，所以香討好最重，宣傳的命脈黎